山崎麵包：師奶會員冇填地址 從來冇交過資料俾黑警

【嚴正聲明】

有關於今天多篇報導指出本公司透露會員資料予警方，令致一位示威人士被捕，繼而本公司受到各媒體抨擊，現本公司作出以下嚴正聲明：

１） 警方曾於今年一月以警務處台頭發出信件要求本公司提供有關人士的會員資料，但由於此信件並非正式法庭搜令，因此本公司並無作出任何回應。

２） 另有報導內文引述警方指本公司提供會員的姓名及地址均為失實報導，本公司立即翻查該會員的資料庫，發現該會員根本未有填寫地址，本公司又怎能提供？！

３） 本公司基於個人私隱條例，絕不會在沒有有效的法律文件要求下透露會員資料予第三方。

有關失實指控對本公司帶來了很多負面影響，深表遺憾。隨後的法律行動本公司會與法律團隊相討後，再作跟進。

香港山崎麵飽有限公司

到底大家撐唔撐港台

本身都藍，照罷食

信唔信佢

告黑警誹謗囉

出律師信囉 出聲明有咩用

佢告黑警咪信囉

唔係誹謗

係作假口供

快到佢

Wai 假口供wo

裝修
有咩同警察講

咁黑警係點知的?

啲師奶申請山崎會員卡點會填地址啊 通常電話加名就算架啦

我覺得最有可能班狗用啲唔見得光嘅手段拎到師奶手足嘅資料 但又呈唔到上堂咪求鳩期屈係山崎提供資俾佢地

間鋪無咩顏色
應該搵裝修師傅裝修吓，油吓油
藍色、黑色都唔錯，幾襯

有名已經搵到地址
就算香港有一千個XXX
用排除法都好容易收窄目標

你咁樣講又太過夾硬。。。

有電話就有地址啦！電訊商一定有。

做咗咁多年香港人仲未識聽語言偽術？
佢無提交會員資料
但係可以將會員資料放响枱面或螢幕唔知情下被警員瞄到

出律師信告狗咪信囉

藍店confirmed

咁黑警攞既証據可能係非法得嚟，手足有機會入唔到罪喎